今年國泰會唔會出大專生優惠？

上年好似3月幾定再早D出咗，唔知今年有無
無就早D訂定廉航

通常四月底先有

原來係咁
咁我再等下先 唔該曬

有了

多謝提醒 原來有收到email